{
    
  "Fish": "어류식",
  "NoFish": "어류식 제거",
  "CustomFoodFabricator": "피퍼 셰프의 제작기",
  "Tooltip_CustomFoodFabricator": "피퍼 셰프는 당신의 미각을 즐겁게할 여러 맞춤 주문을 받을 수 있습니다",
  "Cakes": "케이크",
  "Ingredients": "재료",
  "Drinks": "음료",
  "MoreIngredients": "추가 재료",
  "More Ingredients": "추가 재료",
  "Diner": "정식",
  "Peeperburger": "피퍼버거",
  "Juice": "주스",
  "Sweets": "간식",
  "BBQWings": "BBQ 날개",
  "BBQ Wings": "BBQ 날개",
  "Tooltip_BBQWings": "BBQ 소스를 첨가한 피퍼 고기로 만든 날개입니다.",
  "Beer": "맥주",
  "Beer ": "맥주 ",
  "Tooltip_Beer": "발효된 재료들과 혼합한 물입니다.",
  "breakfastplate": "아침 식사",
  "Breakfast Plate": "아침 식사",
  "Tooltip_breakfastplate": "달걀 2개와 베이컨, 토스트, 소시지가 올려진 한 끼입니다.",
  "MelonCake": "멜론 케이크",
  "Melon Cake": "멜론 케이크",
  "cak": "케잌",
  "PurpleCake": "보라색 케이크",
  "Purple Cake": "보라색 케이크",
  "Tooltip_PurpleCake": " 자색 채소가 들어간 케이크입니다.",
  "BladderCake": "부레고기 케이크",
  "Bladder Cake": "부레부레고기 케이크",
  "Tooltip_BladderCake": "부레고기가 들어간 케이크입니다.",
  "BoomerangCake": "부메랑 케이크",
  "Boomerang Cake": "부메랑 케이크",
  "Tooltip_BoomerangCake": "부메랑이 들어간 케이크입니다.",
  "HoverfishCake": "부유고기 케이크",
  "Hoverfish Cake": "부유고기 케이크",
  "Tooltip_HoverfishCake": "부유고기가 들어간 케이크입니다.",
  "ReginaldCake": "레지널드 케이크",
  "Reginald Cake": "레지널드 케이크",
  "Tooltip_ReginaldCake": "레지널드가 들어간 케이크입니다.",
  "SpadefishCake": "삽머리고기 케이크",
  "Spadefish Cake": "삽머리고기 케이크",
  "Tooltip_SpadefishCake": "삽머리고기가 들어간 케이크입니다.",
  "GarryFishCake": "게리고기 케이크",
  "GarryFish Cake": "게리고기 케이크",
  "Tooltip_GarryFishCake": "게리고기가 들어간 케이크입니다.",
  "ChiliDog": "칠리도그",
  "Chili Dog": "칠리도그",
  "Tooltip_ChiliDog": "칠리소스 같은 것이 들어간 핫도그입니다.",
  "ChocolateCookie": "초콜릿 쿠키",
  "Chocolate Cookie": "초콜릿 쿠키",
  "Tooltip_ChocolateCookie": "반죽과 물과 초콜릿으로 만든 거대한 쿠키입니다.",
  "EggSaladsandwich": "계란 샐러드 샌드위치",
  "Egg Salad Sandwich": "계란 샐러드 샌드위치",
  "Tooltip_EggSaladsandwich": "생명체의 알과 인류의 음식처럼 보이는 이 세계의 것들과 섞어서 만들었습니다.",
  "EnergyDrink": "에너지 드링크",
  "Leviathan Level ": "레비아탄 레벨 ",
  "Tooltip_EnergyDrink": "이 강력한 음료로 잃어버린 체력을 회복해보세요.",
  "frenchfries": "감자튀김",
  "French Fries": "감자튀김",
  "Tooltip_frenchfries": "감자를 얇게 썰어 튀겼습니다.",
  "IceCream": "아이스크림",
  "Ice Cream": "아이스크림",
  "Tooltip_IceCream": "유유와 설탕과 초콜릿으로 만든 근사한 차가운 아이스크림입니다.",
  "BulboTreeJuice": "알뿌리나무 주스",
  "Bulbo Tree Juice": "알뿌리나무 주스",
  "Tooltip_BulboTreeJuice": "알뿌리나무와 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "LanternFruitJuice": "초롱나무 주스",
  "Lantern Fruit Juice": "초롱나무 주스",
  "Tooltip_LanternFruitJuice": "초롱나무와 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "melondrink": "멜론 주스",
  "Melon Juice": "멜론 주스",
  "Tooltip_melondrink": "멜론과 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "CreepvineJuice": "미역덩굴 주스",
  "Creepvine Juice": "미역덩굴 주스",
  "Tooltip_CreepvineJuice": "미역덩굴과 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "GelSackJuice": "젤주머니 주스",
  "Gel Sack Juice": "젤주머니 주스",
  "Tooltip_GelSackJuice": "젤주머니와 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "AcidJuice": "버섯 주스",
  "Mushroom Juice": "버섯 주스",
  "Tooltip_AcidJuice": "버섯과 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "MingPlantJuice": "명풀 주스",
  "Ming Plant Juice": "명풀 주스",
  "Tooltip_MingPlantJuice": "명풀과 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "TigerPlantJuice": "호랑이풀 주스",
  "Tiger Plant Juice": "호랑이풀 주스",
  "Tooltip_TigerPlantJuice": "호랑이풀과 물과 설탕을 섞어 음료로 만들었습니다.",
  "nigirisushi": "쥠초밥",
  "nigiri sushi": "쥠초밥",
  "Tooltip_nigirisushi": "익히지 않은 피퍼 고기로 만든 쥠초밥입니다.",
  "Pancakes": "펜케이크",
  "Tooltip_Pancakes": "전분으로 만든 납작한 케이크로 대부분 얇고 둥글게 만듭니다.",
  "PeeperBurger": "피퍼 버거",
  "Peeper Burger": "피퍼 버거",
  "Tooltip_PeeperBurger": "피퍼 고기로 만든 버거입니다.",
  "Quesadilla": "케사디야",
  "Tooltip_Quesadilla": "퀘사디아는 치즈를 주 재료로 채운 토르티아로 만들어진 멕시코 요리로, 가끔 고기나 향신료 등의 소가 들어갑니다.",
  "ricecake": "떡",
  "Rice Cake": "떡",
  "Tooltip_ricecake": "피퍼 고기와 쌀과 미역으로 만든 떡입니다.",
  "shishkabobs": "시시케밥",
  "Shishkabobs": "시시케밥",
  "Tooltip_shishkabobs": "피퍼 고기와 향신료로 만든 시시케밥입니다.",
  "CocaCoral": "산호 콜라",
  "Coca Coral": "산호 콜라",
  "Drpeeper": "닥터 피퍼",
  "Dr Peeper ": "닥터 피퍼",
  "StalkerSprite": "추적자 스프라이트",
  "Stalker Sprite": "추적자 스프라이트",
  "Tooltip_CocaCoral": "달콤하고 탄산이 포화된 대중적인 음료입니다.",
  "Tooltip_Drpeeper": "달콤하고 탄산이 포화된 대중적인 음료입니다.",
  "Tooltip_StalkerSprite": "달콤하고 탄산이 포화된 대중적인 음료입니다.",
  "StalkerSandwich": "추적자 샌드위치",
  "Stalker Sandwich": "추적자 샌드위치",
  "Tooltip_StalkerSandwich": "추적자의 알과 인류의 음식처럼 보이는 이 세계의 것들과 섞어서 만들었습니다.",
  "SteakDinner": "스테이크 정식",
  "Steak Dinner": "스테이크 정식",
  "Tooltip_SteakDinner": "거대한 스테이크 정식",
  "sushiplate": "스시",
  "Sushi Plate": "스시",
  "Tooltip_sushiplate": "피퍼 고기와 쌀과 미역으로 만든 스시 한 접시입니다.",
  "tacos": "타코",
  "Tacos": "타코",
  "Tooltip_tacos": "피퍼 고기로 만든 길거리 타코입니다.",
  "TamalePlate": "타말레",
  "Tamale Plate": "타말레",
  "Tooltip_TamalePlate": "스페인의 타말레는 닉스타말화된 옥수수인 메사로 만들어진 전통적인 메소아메리카 음식입니다.",
  "Tea": "지식의 차",
  "knowledge Tea": "지식의 차",
  "Tooltip_Tea": "이름이 헷갈릴 수 있지만, 재료엔 뇌내 지능을 향상하는 물질이 들어있지 않습니다.",
  "Vodka": "고구마 보드카",
  "Potato Vodka ": "고구마 보드카",
  "Tooltip_Vodka": "고구마로 만든 보드카입니다."
}